「淋病伊館」五大訴求第二條無人提過？

「五大訴求，缺一不可」？

義士都無人幫？
不撤銷對義士的檢控。被檢控的手足會身陷囹圄，未來更定必大搜捕，聯過署、摘過名、錄影過樣的人，無論你今次有沒有走到最前，都難逃清算。不要說長期抗爭，如果連手足的生命和前途都守不住，以後根本沒有人會再敢出來。義士本無罪，何處惹塵埃。

2014,2016,2019
呢三個年期嘅人，有人已經坐完
有人仲坐梗，點解無人提？

推

真係屌咗聲

好撚多人抄過身分證

有啲被預約拘捕

2. 撤銷所有義士控罪

天琦

係咪太難就唔爭取

人地打生打死，你地抖冷氣。
唔該大家幫幫手足，有錢出錢，冇錢推post

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

推呀仆街

呢場對話最大嘅信訊就係話俾你知主流香港人都係當義士係condom

屌你老母當義士係condom

屌你老母你班偽善嘅人

撤銷所有義士控罪

拉

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

我屌

義士唔係condom 大家只係想香港更美好 釋放義士！

一個人都無問過

以後點叫人打前？

老老豆豆要真普選先有機會釋放義士

有民選政府你覺得義士會唔會特赦？
手足冷靜

你係咪當手足係condom？

仲要不推，係一句都無人問呀屌你

絕不困難，67暴動楊光放菠蘿都攞大紫荊，你林鄭係咪想迫義士去狗屋放菠蘿丫

但一句都無人問過呀依加！
心靈上起碼有個答案呀大佬

得我一個醒覺都無用，唔夠力

大家都默認左有普選 就會放人
其實係真係當義士係condom

係人都知其實去嗰班都係入局嗰班，唔算係真正主流嘅民意

屌你mon post 9 dislike

大家仲係太善良，何妖出巡竟然咩事都無，林鄭就係睇死我地惡唔出咩樣，淨係打黨鐵跳下閘，用雷射槍撚下狗，刀都唔撚敢帶